【義教】聖誕免費說話練習

【義教】免費說話練習

大家好，小弟係德不孤，小時家貧無錢補習，所以希望喺呢個咁艱難嘅階段幫吓有需要嘅人。
如果你唔係學生又想幫手，歡迎幫手做maker或者推POST。

帶定頭盔：免費說話係完全免費，無任何說話課程可以比你報，唔會收到任何宣傳單張。如果你有困難又點比錢補習？

一直以來如果無學生嘅支持，我走唔過一個又一個嘅難關，多謝大家一路嘅支持先。
今次我本住幫有困難嘅學生，不論原因，你呢幾個月荒廢咗學業而又想短時間Pick up返中文呢科，我希望能夠盡我所能，做返少少嘢。

如果你唔係家境貧困而又想追返學業，你可以捐款比你想捐機構（多多益善，少少無拘），影入數紙比我，咁就可以嚟免費練習。
當然你因為有困難而唔捐，我都歡迎你嚟，大家講個信字。

日期：12月27日(大家應該放緊假)
時間：朝早10點至中午12點 (第一節)
中午12點到下午2點(第二節)
下午2點到下午4點(第三節)
對象：中六應屆考生（過往幾個月不論原因荒廢咗學業嘅學生）
地點：油麻地
內容：每一節會做２～３次練習，每題都會解題。我會隨機入唔同小組執正你嘅技巧同論點。
人數：每節30人6組

有興趣練習可以填返下邊Google form：

有興趣做義工marker可以填返下邊Google form：（舊生見POST你又拎5或以上請來，我會搵咗舊生幫手先）

有咩疑問／建議／無錢補習但需要中文科嘅建議都可以直接Telegram／IG搵我：
Telegram:
IG: hkdse_chin

小弟自己都有工作在身，未必可以覆得好快，請耐心等候。

由於我唔知你咩背景，亦唔想質疑你因咩事而需要補習，我嘅幫忙都係盡人事，唔能夠話做到100%盡善盡美，唔能夠教晒你所有嘢改埋功課，我自身都有學生需要照顧，希望你明白。（之前喺啲group免費幫手有啲學生好似老奉咁其實有少少反感）

我背後無金主，亦都係窮撚一名，租場錢都係一力承擔，希望大家多多包容。
（如果想資助一下都可以tg我）

由於一直無自己嘅課室關係，今次需要租場，租咗六小時$1000，亦都在此多謝場主因為我義教關係收平咗我。

如果反應熱烈，之後都會繼續搞，但礙於租場都好貴，可能會改為網上搞，如果你有場地容納到30-40人（越多越好當然）可以免費比我哋咁當然更理想。

最後懇請大家唔好放飛機，你報得名就用緊一個能夠幫到有困難學生嘅機會。多謝！

打錯字
係幫手做marker

[行動]和你踩！

如果你唔識我，我14年已經喺高登搞過說話練習班，最後有補我說話精讀嘅過半班拎level5。
小弟12年都拎過5** 呢份卷係比較容易拎5或上

推 1/10

2/10

3/10

4/10

幫推

多謝你站喺雞蛋呢一面

幫推 感謝樓主出錢出力

多謝，只係微薄嘅力量，比起一眾捨生取義嘅手足，我唔算得上係咩，唔使客氣

中六既手足記住你地有更重要嘅嘢做考好試先。出面有我哋頂住

教育喺政府最有良知嘅資源
大家用緊好平嘅價錢可以讀世界近一流嘅大學
所以考好dse都做到少少「攬炒」嘅作用
好過比啲自私鬼搶咗你個資助學位呀

想幫手，但已經唔記得曬公開試d野

舊生lm

Btw 要唔要陪練員

都係唔收錢

勁 真有心

Pishhhhhhhhh

可以brief吓義工

陪練員諗起猛虎出精。。。。

多謝

5/10

6/10

係咪要陪練員

英文科有冇需要幫手。。中文speaking 好廢

睇下夠唔夠人 可以remark話係陪練

英文我唔專 要靠英文好嘅手足
我可以搞完呢個 再介紹有需要嘅學生去埋英文義教

德巴我係你舊生
說話都係靠你攞5

多謝你信我就真 希望你呢排過得好

說話5幫唔幫到手

我細細個就聽過德巴個名

yes

我邊有咁老仲係小鮮肉

留左名先，暫時都未知27號得唔得閒，到時個星期再報

好 多謝

help pish呀

推

良知

都係一名補習狗 盡一分力啦

7/10

8/10

9/10

Pushhh

10/10

pushhh

push

我反而係英文speaking 5** 但驚唔識教中六嘅學生 害咗人地就慘始終都成三年前嘅事

再推！

點都要讀好書先！最多考埋個dse再繼續上路 長期抗爭嚟！唔洗驚㗎 全部手足都會等埋你地

來 我brief 返你都得你咁勁一定好返pick up到

大波妹

都可以 我好多學生都需要英文

中學睇到讀緊中文系postgrad
好懷念以前德巴同 鵠巴 D POST

報名表bug已fix!!

我都記得巴打中文好勁佩服
人之患在好人師 慚愧

P牌推唔郁

有心已經好好 多謝你

可以喺ig share 都得㗎

巴打有無興趣幫手做marker

5**
但我唔覺得自己有咩特別技巧，靠logical thinking，幫唔幫到手
好似幾得意

幫到呀 有logical thinking已經幫到好多人掃盲

oh 但27號唔係紅日 我要返工

德巴加油

多謝大波妹 動力+1

中文說話得3，幫你推推

Push

多謝！

早晨

需唔需要人教英文作文？
不過我人不在香港
可以tg / email教

可以呀 你tg我
我聚埋有需要嘅同學一次過再加晒有心嘅巴絲入來

#

咁有意義嘅嘢幫手推一推先

thxthx

巴打我以前都有搞過免費口試練習，自己考口試卷中英文都5/5*，可以搵返以前準備notes俾你，睇下有無用幫唔幫到手。教就難，都有幾年無再做呢個計畫，怕追唔到宜家考試現況

好 多謝 請你tg我
好人一生平安

Push 多謝德巴

當年中英都5**但真心唔識教
幫推

多謝推post#999#

唔使教 來幫手評下佢有咩問題就得

說話5* Lm

來幫手

可以幫手教英文

利申：speaking 5*，現職老師

我驚我好廢

好 都有唔少人問英文

5*點會廢

brief u

真心我覺得只係好彩

說話又真係幾睇運 不過都要有實力先可以講運
可以唔使不推文㗎自己推得好辛苦
怕唔夠學生比大家互相練習

當年補完德巴說話
病左去考都有5**

咁勁

想幫手
利申：說話唔好 做陪練員（貼近真實情況）

暫時唔使陪練住不過你可以tg我先 有心

13年 英文speaking 5*
而家係小學教師
有野要幫手嘅年輕手足請pm johana1234

中文其他卷有冇需要？
可以幫手睇下卷三

其實好睇對手同題目，我覺得自己只值level3

可以 我到時可以分享你tg 比大家
你可以tg我先 到時開個group

多謝 我都tg咗你 遲下開大group一次過幫佢哋都得

Respect

舊制a level 中文oral a 同會考中文oral 5*，呢排失業有無得報名做義工

有 請來

Tg mrtsuienglish2016

我都幾年前補過巴打中文oral
係city坐埋補
講真我覺得巴打d評語幾有用
最後5*左

依家都畢業了

頂呢個真係好耐以前

支持

夾到時間可以幫下手做marker

要不是德巴救返我中文 我夠分都冇hku讀

一大

想幫手
利申： 2019 DSE 中英文spealking 5*

來 報名 請

下午2-4點時段要人

我報左義工啦會點聯絡？

oops太順手拉左 push返

應該下星期 我會一次過搵大家 讓子彈飛多一會

ok

搵唔到啱嘅場 一係太細 一係太貴

我驚唔識教同埋驚教錯嘢

好似我

我以為朝早少人

幫推 好幾年前join過 搞得好有系統

我上年前年都好似無搞 有啲唔舒服 見唔到咁多人
今年身體好啲就搞返
上年都有喺YouTube live

。

DSE雞唔駛怕羞積極啲報，當年我個個禮拜六都練幾場

我當年都英說話五星 可加入

I scored full mark in my DSE writing exam. If you’re interested to hear my thoughts on your compositions, TG me your drafts ~

推啊！手足要讀書！

搵唔到場

幫手推

搵親大少少都幾百蚊個鐘

有無大學班房可以爆

而家d u 好嚴 好難爆入去

係我之前番去都要比佢check學生證

德巴tg覆得好快 幫推

16 dse 英文 speaking 5*, 如果需要我可以幫手！不過我中文說話得4...

（求救）膽粗粗搞咗個中文口試義教，但搵唔到場

可以照搵咗我先 夾埋英文嘅人一次過

你係咪串我我有時成日先覆到

陪練要唔要？

LM 可做marker 留定先個個禮拜睇吓得唔得閒先填名
利申19DSE 中文oral 5*

應該列明係手足先可參加
無良知既人與狗 不得內進

好

老餅retaker得唔得？

說話好彩攞咗個5 想幫手

搵到場了 租咗場
請大家繼續踴躍報名

星期五會一次過通知大家

初戀retake既時候跟過樓主oral練習
已經係2014年既事
佢都讚過樓主有料

Btw我自己中文oral 5, eng oral 5*
特別英文oral有些少心得
但已經2013 dse
幫唔幫到手

hello
我2016 eng speaking 5*
幫唔幫到手

有join過樓主搞既練習 好高汁

16年 中文oral 5* 英文4 可以陪下練習

受寵若驚
多謝你 希望你同你初戀都幸福

英文你可以照報義工 再remark

可照報義工remark係英文

承蒙厚愛多謝你

你個user name 好熟口面

因為→

啱啱用咗一粒鐘分好晒組

導師齊人學生齊人 多謝大家

而家報會入waiting list 或者下次join

淨係得說話卷5* 幫唔幫得手